［挑機］有咩op/ed紅得過東京喰種既unravel？？

原曲youtube喺一兩年前被del,
但果陣已經有幾千萬view
改編高音版都係幾千萬但又被del,
其他出名d既網絡歌手cover版都兩千萬以上，

鋼琴版仲要四千幾萬

仲有邊套動畫op/ed贏到佢？？

進擊的巨人op1

首歌太神了

[

我屎眼太痕 屎眼太痕 KY有你相贈

巨人op1聽幾次就厭

打上花火囉= =

成1.7億view

數碼暴龍

Yui - Again
無得輸

淨係攞你貼個泡妹翻唱都有首火影op16 57mil啦+原mv又24m
都未出動近年公廁作打上花火同前前前世 莫講話經典eva air op

排隊吧

係 鳥g詩 國歌級

刀劍神域

re0屌打

We are

X

講緊紅唔紅呀
紅到上紅白已經夠贏啦

殘酷天使100萬張......

神作神op

其實首詞寫得幾好

One Punch!!!!

呢首點輸

排隊都未到佢啦

God knows